女神Aka穿著性感婚紗行show

明明心口乜都無

但你要扮有，仲要扮到好大